外傭姐姐用主人夫婦性玩具玩少主下體

成屋女包括女主人，姐姐同自己個女都俾假賓州...

「明明係請佢（菲傭）返嚟照顧個女，到頭來傷害完個女再勒索！」柯爸爸哭訴女兒事後拒絕與母親以外的人接觸，及要定期接受輔導。去年10月，2歲大的小敏（化名）下體發炎，母親為她搽藥膏時，小敏竟稱：「痛，唔好篤我……」並無意中向母親透露「工人姐姐」用手指插自己下體。其後小敏走入父母房間，並拿出父母的成人玩具說：「姐姐同我玩！」柯氏夫婦當晚立刻報警，小敏曾在女警員面前再示範菲傭如何對她施以性侵。

香港法律得啖笑
最後真係要賠俾果女傭都唔出奇
又食又拎fatfat